[Adore] 跪求動畫推介

小弟近排比較得閒，所以想睇返動畫
本身鍾意睇啲比較輕鬆搞笑，又有少少主線咁

小弟睇過：
Eyeshield21
美好世界
Gate自衛隊
銀魂
笨蛋測驗召喚獸
旋風管家
荒川爆笑團
果青 等

想問問仲有類似嘅動畫推薦

感激各巴絲打呀

罪惡王冠

革命機 有搞笑

魔法戰爭
glasslip
guilty crown
妖精的旋律

漏左 AZ

美術部
殺老師

齊木啦一定啱你

睇呢個post

不起眼

Charlotte 甲鐵城 迷家

涼宮春日的憂鬱

四月是你的謊言

月刊少女野崎君

咁耐都無人講Chu Chu Yeah
動物台已死